淘寶增高丸係咪真係得

有隻叫麥金利既增高丸排第一
我買過一次嚟食
客服話要每日運動加早瞓就高到二至三cm
隻腳會酸痛就代表高

仲有好高增高既產品

得
食完堅有用

食撚左變增睪丸就好笑

我食完瀨尿牛丸，考試仲100分添呀

我食咗三個療程高咗20cm 唔敢再食

非常有用
我每日食100粒
1個月由155變左203高
你唔想咁高就每日食50粒

試過有用，而家充滿自信

真係得, 由135cm 增高到19cm

屌你老母 用下腦啦on9樓主
食維生命D 鐵 鈣同鋅點撚樣腳酸痛啊
你腳酸痛就運動操得甘炸
你發育時期運動得多咪會高囉

上埋天堂， 幾十公里高夠唔夠？

買幾多高幾多

主要係倒落對鞋度 唔係口服

得。因為無方法好得過自殺刷首抽

我食左高到停唔到
有冇解藥？

樓主真係醒

得
加速投胎
下世可能更高

真係得 食左2粒而家2米2

有用 我食左兩個禮拜左右 除左變高仲會變大隻 就黎大隻過hulk

張圖個意思係咪食完之後個
女人會高過個男人
定係個女人會變咗做男人

有用就唔會咁多矮仔啦
補下個腦先啦

有用
姚明都係食呢隻

要高一定要打生長激素 支針好貴
如果你係公立醫院就唔使錢 前提下 醫生覺得有需要先會開畀你

增高但減智商

食左有一半機會增高 不過可能要十八年後先見效

得
美斯童年時有侏儒症
之後全靠巴塞收留佢
再比麥金利增高丸佢食
佢先可以高到去169CM +有今日既成就

食完高咗3cm

食完一年高左5cm
樓主可以買黎試

ching咪撚on9啦

試下無壞

到時記得介紹比Eason

牛奶

推 7.1 維園見

你敵對公司？

好work wo
我163-178

食雞子就得

咪鳩up
美斯係飲左蒙牛先有而家嘅高度

7.1 街頭見

醫咗個腦先，之後就知得唔得

連登仔個個180cm都係靠佢

得 最強增高丸黎
食完可以投胎從刷基因

得，本身140，食完185

有隻叫金坷拉 好似幾有效

冇人叫樓主試下 出報告
係到玩膠

我增係條撚到 17-30cm

On9

佢可能過左發育時期😂😂

增高血壓

WORK
我食左差唔多1年半
160高到依加185

淘寶買放落口嘅嘢？

代表人物 美斯

起初我都唔信 不過見平平地買嚟試下 當畀人呃都唔肉赤

點知食咗一星期開始覺得件衫愈來愈細件先發現原來個人真係高咗

而家食咗一個月高咗十cm到 目標去到185就停食

你都快d食啦 早買早享受 做高佬真係爽好多

真係會食嘅我諗本身智商都唔高再減啲都冇咩所謂啦

得
個人仲明顯高左大隻左靚仔左有錢伋

不如淘埋智商丸
一齊集運運費平啲

屌你落地獄

成功例子

認真得 連魚油丸加牛奶一齊食重好

今時今日仲淘寶 生幾高都冇用啦

食完高過 哈里發塔

得
我就係成功既例子
而家180cm, 變左連登標準之後就狂屌女

樓主，孔雀石綠聽過未？
made by china is shit

一睇就知道有用，樓主快試下

要咁多粒黎打邊爐？

如果樓主仲係十𡃁歲仔發育緊生長激素都仲有用，過咗發育時期打幾多公升都無用，同埋唔係話真係好貴，有人會用係健美比賽用黎突破肌肉生長界限

華伽整體助長器

唯一之選

出口唔到既野夠膽放入口
樓主智商真係有限

哩隻我食過
但食得過量高得濟
要淘番隻減高丸黎矮番d

如果廿幾歲既話打針都冇用
骨線已既合埋左
想增高只可以斷骨增高
但係有可能令你腳筋冇力 腳骨如果生曲左...你人生加油啦

得 升天添

我食咗2粒，而家5米幾唔敢見人， 匿埋係森山，有冇巴打有解藥

樓豬不如補左個腦先

樓主我都係建議你唔好係身高上增高啦 係智商上增高好過啦 淘寶野你都信智商高極有個譜

增睪丸 你想增多兩粒變四粒？

姚明細細個就食

淘寶不了 拉

想試下

好幽默

冇得救架啦

食左一星期
依家高到有呼吸困難
打乞嗤會chok咗個颱風

得，佢樽底有包透明宇：「要14歲前食」

訓多每朝起身會高0.5-1.幾cm

不過夜晚臨訓前又矮返咁解

食完投胎下世做長頸鹿

配合“营养快线”一齊服用，效果更佳

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

試過 得

冇用就唔再講啦

樓主想高啲但又錯過發育不如唸下改善下姿勢同體態先啦，好多人腰骨歪左都矮左2cm啦

可以去外國做手術
反覆整斷條腳骨黎埋口令條腳骨變長
手術失敗會變殘廢

有用 建議樓主買埋增加智力嘅產品

2020年了

高左又長左

有用 日本就唔會咁多靚仔明星得16x

再減你會搭車兩蚊

連登師

要食咗智商增高丸先有用

依家唔洗跳都入到樽